一單飲管就睇得出環保撚幾咁偽善拎光環鳩做

你要餐廳環保就提倡所有餐具改用可循環再用金屬餐具
而唔係單單走飲管擾民
M記kfc用紙杯紙盤紙盒又好撚環保呀？

環保撚偽善到仆街
最唔擾民應該用可降解膠飲管

我信你真係啱啱喺中國出嚟

應該禁止再製造塑膠餐具
整咗出嚟唔用其實仲浪費

成本係貴啲
但環保本身就係要代價
政府有責任保貼
應該向政府施壓
唔係擾民

但係果種物質係生產石油果陣已經有 唔用都係燒左佢

既然係咁，應該從問題嘅源頭去處理
即係要處理咗 d 環保撚

喂你嗰個包嗰件雞可以用玻璃瓦碟裝你用紙
呢啲有嘢可以replace嘅唔做
你走去爭取走飲管拎我哋棚牙連牙肉換取光環
可唔可恥？

膠的確會破壞海洋生態
但重點係拎走飲筒冇替代品

破壞海洋生態 依個係廢物處理問題喎 唔通環保撚望下個海 見到海入面有咩就禁咩 咁就叫做緊野？

的確有個concept 叫源頭減廢
只係環保膠矯枉過正同埋多重標準

唔整就要燒，燒個污染其實好撚大
不過環保撚只要自我感覺良好就得，所以都唔會點理喇

閣下簡直係多重標準嘅表表者

D走飲管根本就ON9
走完飲管但D外賣盒大舊左又多左
D膠用得過支飲管仔啦

好似泛民噉
鳩做完講句今日係民主最黑暗時刻就拍拍蘿友散水

環保賤種個腦就係以佢為中心
太陽都要圍撚住環保閪轉

想問以前冇飲管係點飲野?

你柒撚完未

呀五毛做乜呢個post都見到你
好心你柒少陣
飲筒飲凍飲保護敏感牙床
又防止可樂酸度浸壞棚牙
家陣啲五毛唔撚使做功課就可以鳩噏㗎喇？

以前以前
以前冇車冇飛機添
你而家出親街都行路㗎？

麥記食新地記得唔好攞膠更

用口奶

巴打叫你老母黎表演下用手指搞凍奶茶
用口直接飲汽水然後侵蝕琺𤨡甩牙

醫學常識都要問source你羞唔羞家

避免頻密吃喝高酸性的食物和飲料
果汁、補充體力飲品、汽水、酸乳酪、紅酒及白酒等，宜減少吃喝以免牙齒受到酸蝕。

我希望你係假膠，否則你真係保重
用飲管隊入口飲就可以減輕問題

大撚把Journal
Google都懶
定係五毛用開百度？

你用飲管隊入喉嚨飲，減少接觸面同時間，咪冇咁傷囉
我真係想你係假膠，保重牙齒呀巴打

柒咗你就搬龍門
拎個平衡唔撚得嘅
吓吓搬去極端
獨裁國家啱你呀五毛

你o岩，家陣邊間餐廳走飲管，我就唔撚幫襯嗰間
已經半年冇食KFC，我戒得一間，我唔差在戒埋你M記等人

btw 你自已樓上都講緊直接飲汽水
我份人比較淋善，只能祝你排牙好運啦

屌佢老尾 講環保

就叫d女人咪撚化妝囉，d包裝製造咁多垃圾，明明同樣都係副產品，飲管就污染環境 化妝品就

真係人唔笑 狗都吠